ゲーム概要
白と黒の足場を切り替えながらゴールを目指すアクションゲームです
トゲに当たってしまうと画面上部に表示されている残機数が減っていき、残機数が０になるとゲームオーバーです

ステージ難易度が上がると、ギミックがいくつかあるので紹介します（知りたくない人は読み飛ばしてください）

・消える足場：普通の足場の中に消える足場があり、数秒経つと足場が消滅してしまいます
・監視カメラ：緑色のライトに照らされている場所は通ることができ、赤色のライトで照らされている場所は触れると残機数が減ってしまいます

プレイ方法
GamePlayフォルダ内にあるWindowsNoEditorフォルダを開くとWB.exeが入っているので、開くとプレイできます

操作方法
移動：WASDキー（Wが上、Aが左、Sが下。Dが右）
ジャンプ：スペースキー
視点移動：マウスを動かす
左クリック：足場切り替え